祖記場波係兄貴講波

好耐冇聽